達哥新片擬為復出開台試水溫?

久違既fifa+吹水, 只爭在唔係直播
大家點睇?

达哥

Btw幫推

11月8日大家悼念緊周梓樂同學既時候 呢班人竟然咁做 重上埋神枱

認清同路人

达哥

收皮啦

我同我班手足等左佢開台好耐
應承我 開返台唔好再係chatroom亂講野 俾d空間達哥

近排recommend 嗰度多咗達哥片，似係同youtube deal 咗為復出鋪路

達哥手足等左好耐啦

要話俾醫護知，無論你地決定係點，市民會支持你地

原Post

大家支唔支持醫護大罷工？

入黎幫手推十次

佢播就由我佢 總之我唔會再睇

鳩達

引戰狗 快走

人民幣

想念迖了

who?

相信佢復出大家都會支持

光復達朝

爆機契弟全面進場

迖哥

爆機契弟谷左半年終於射得出

咁撚多細菌都奶
唔怪得變迖哥

新聞一少咗抗爭牙達又可以復出講新聞

拉

如果又引返爆機契弟返嚟屌屎華洗白迖狗場運動就真係玩完
幫手拉好無

駁唔到

達哥一早表咗態仲俾人一路屈緊，反而連登仔肯同達哥道歉未?

係波台唔原諒達仔

一少左達哥post, d反達又出番黎

有冇人知佢up乜鳩？

反達打手極短時間出現帶風向 打手作風
係要針對達哥

D

我已經原諒達哥了

達狗過主啦

樓上垃圾金鋼棒

但子華就奶 公平咩

真係醒目
淨係post ig story
主要係fans睇到
冇記錄
佢啲客都睇唔到

引戰狗

呢幾段story 係近排先有人貼出黎，點解唔一早貼？極懷疑係改圖

有幾張圖係真係有o既, o個時見過
不過8月5號話跟機罷工就收皮啦
自己柒左唔敢開台都照計, 咁計法咪罷左成半年, 最黃仲唔係佢
不你講得啱呀, 班友好撚醒目架
條友之前timeout人講六四, 隔左幾月先黎叫人俾証據
跟住就貼twitch playback証明有人講過無chatroom大屠殺
問題係timeout左o個d 重播係唔會show出黎law
唔怪得中共可以話六四無死個人
你睇~吾爾開希o個d咪生勾勾企o係到, 邊有死個人je
死左你都睇唔到啦,無証無據

由佢個日開台用mod過濾留言開始已經得罪好多fans

迖哥今年唔打年獸

等左好耐啦

由反送中未開始，波台班反達已經追擊緊達哥。去到今時今日，仍然咬住達哥唔放

與此同時，波台呢幾月係咁出post冷嘲熱諷cctai (其實如果唔係佢地係咁提cctai，根本冇人會認為cctai係一個獨立存在嘅群體)

唔知係咪想用同一招，帶風向搞冧連登